物資／課長請入來

其他基本裝備唔洗講

課長請入定D 中碼或大碼+非黑色既TEE

適當時候免費派發俾義士

今日被白衫追跳樓逃走 既義士

好可能就係因為佢身上件黑衫被追

你送出一件衫 可能救返一條命

PS.TEE卷好就好似一個水樽既SIZE 唔會好阻位

有份遊行既都可以帶多件 你唔衝都可以幫手

聽日沙田見